薩爾達傳說曠野之息 續作

想快啲有得玩

我估起碼年尾先出

又呃我入嚟

見到個 post 以為有消息

呃我入嚟？

可能出年先講

以為有新trailer

屌你老母

咁樂觀

樓主弱智

無消息就咪開post 啦

人地同tencent 全力做pokemon 新作， 薩爾達等下代主機做開荒牛

咪係囉屌
等我仲開心咗一下

唔同公司，以gamefuck 嘅技術整唔到薩爾達

出年先announce 然後2022先出

以為終於有

咁耐都未有消息

有配音員話佢已經配完
可能大部份野都搞掂左

有乜配音？夾埋都唔知有冇兩個鐘對白